我朋友唔識養貓，我當佢狗咁鬧

我朋友上個月買左隻貓，我都嬲嬲地問佢做乜買貓，佢話靚咪買 最憎d人當貓係貨品咁
都算，上星期佢影隻貓上ig，我見光度咁高咪問佢係咪較左閃光燈，佢話係 我即刻鬧爆佢，佢仲鬧返我轉頭話你荒死隻貓會盲咩。
仲有佢屋企好似公屋黎，好心佢咁窮就咪養啦，honestly養貓無花園比佢地行下都唔好養啦，知唔知好易有抑鬱架 不知所謂

On99

咁又唔洗花園

難分真與假

講花園個到笑咗

影咩動物都唔用閃光燈係啱
但係貓唔洗花園 最緊要係有高嘅地方比佢地
你知啲唔知啲就收嗲喇 大把私樓同公屋咪一樣咁細
狗先需要多啲出去玩唔係會抑鬱

做你隻貓真係慘，仲要高嘅地方因住跌傷隻貓啊 你人係高地方跳落黎都會跛腳啦
仲有人住細單位都抑鬱啦，何況貓

依家d人唔識養貓又要養 D貓緊係唔happy啦

樓主你真膠定假膠 貓不嬲都鐘意跳來跳去同上一啲高嘅地方架啦

有篇講貓心理嘅研究講其實好多貓係唔知自己爬左上去，佢地停係d高位好多時係因為佢地畏高，但d人又以為佢鐘意 ，最後佢地焗住要跳落黎，好易整親

貓鐘意高既地方 居高臨下個wor...
冇得比佢跳下 咪仲慘

高到咁比佢跳埋落去啊

樓主係假膠 完

真膠定假膠
Btw已負評

戇撚鳩樓主